成日話移民去馬來西亞點好點正,係咪有錢收

有d人成日話移民去馬來西亞點好點正,
話第二家園
洗費低
樓價平
居民好nice
總之好似有好多好處

佢地係咪有錢收??
係唔係伏
香港人移民到馬來西亞會否慘過地獄

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

比狗去

伏黎，馬來西亞咁垃圾搵鬼去

回教
奶共
淨係呢兩點都知唔撚洗去

窮撚學人移民咪揀馬拉囉

移民去果度一定乞食
話果度好果d肯定係移民公司d經紀啦

馬來西亞華人大把零願做澳洲黑民都唔返去馬拉
香港人重去做新移民咪玩啦

當地有國籍嘅馬來西亞華人都俾政府打壓
大學又升唔到，又難做公務員。

更何況無國籍嘅第二家園計劃？根本就呃錢啦

對住成班奶共華人，有錢收都唔去

721 唔見人
831 打市民
101 槍殺人

怪唔知大肆宣傳，原來伏黎

聽聞果邊都好似唔鐘意中國人
唔知大肆宣傳，原來伏黎
如果真係咁好，就唔撚講自己享受

yes,窮人真係唔好移民
但如果有錢富有唔會推薦移民去馬拉

藍絲過去退休咪話好
根本垃圾國家
十成睇完走佬去馬拉 見樓平就話要狗衝

退休有米人士老年移民去果度做大爺應該冇問題
但後生唔有錢去到果度實乞食
洗費低証明果邊人工都低

馬來西亞本土人都想移民

退休有米人士老年移民去果度做大爺應該冇問題，
但後生又唔有錢去到果度實聽乞食
洗費低証明果邊人工都低

排華就知死

經紀狗為跑數賺錢不惜推人落火坑

咪撚信移民公司啲人，想收你中介費
去馬拉把撚呀？仲要馬拉係俾永居你咋，唔係入籍
又冇得做嘢

馬來西亞講明唔會接收示威者

馬拉華人同非華人都互相歧視
同埋班後生既都選擇出國做野

第二家園計劃係俾退休人士 唔係俾後生架
撚有人會去發展咩

警察貪污問題好嚴重

一個地獄移民去另一個地獄

你有睇直播就知， 大撚把馬拉華人愛支病
全年熱到hihi
malaria, chloera等傳染病多到pk
馬拉人最高級， 其次印度人， 最低等係華人
印度出名強姦國， 你一個女仔夜晚冇車冇男人都唔敢出街， 警察唔個做野只收錢

除左馬拉妹波大之外真係唔知有咩好

lee d唔重要既post
唔該大家用不推文回

sorry

啤梨

on9仔人地明搶退休佬D錢,你就後生移過去

傷台志雲大師個廣告

去新加玻都要諗下啦

大馬

因為華人政治地位底, 佢地長年都比馬拉人歧視
所以好多華人都愛奶共, 以為老共拳頭大. 就會有機會幫到佢地....
不過馬拉政府就係怕呢d事會發生, 所以都防得特別嚴
老鬼去等死可以 後生仔移民真係不了

馬拉人自己都出國搵食 仲水人去移民

我係英國見唔少馬來西亞華人，寧願係英國無身份做黑工都唔返去。有身份，讀過大學，有正富工作梗加唔想返去。我有朋友的馬來酉亞華人，佢父母開士多，好辛苦供佢去英國讀大學。智商正常嘅父母都叫仔女走，返而有d hi hi叫香港人帶理仔女去移民馬來西亞。

而馬來西亞另一問題係貪污。

係youtube一見有人推介一家大少移民大馬，個youtuber好人極有限。

馬來西亞華人
會移去AUS SG
有D你地講 可能CANADA UK
不過我諗應該唔多？

貪污 好撚嚴重
所有野都係傾回教 同馬拉人多
去到咪變三等人。。

馬來西亞華人
係個度都係二等人啦
好在個邊物價真係平
屋大
不過無用 成個國家既氣氛唔啱香港人

加分：
屋大，指水低，唔少地方都通用國語或者廣東話

扣分：
冇永久居留權，貪污，奶共，治安差，人工低，熱，華人長期被歧視，多印度人，回教國度

身體係好誠實嘅，睇下係移民入去定移出去嘅人多就知一個地方掂唔掂

大馬正宗隔離飯香,好多大馬華人係諗住移民走人
另外呢個嚴格上唔係移民係移居
通過呢個計劃冇乜可能加入到大馬國籍

其實印度人都唔高等

馬拉妹指咩人先

將馬來西亞幾隻字換做中國一樣通順合理

要改少少:
佢父母開衙門，好辛苦走資供佢去英國讀大學。

咪撚移啊
藍絲多到癲，已經同好多人反晒面

後生仔咪撚去
馬華仲奶共過支那人
退休個班藍屍就無所謂啦